去倫敦搵倫敦人敦倫 求下聯

請出手

去馬賽搵馬賽人賽馬

返馬賽睇馬賽人賽馬

心有靈犀

高質

上高登搵高登仔登高

執左啦

去床上搵床上人上床

去水上搵水上人上水

上利馬同利馬人食馬脷

睇錯自膠